% !TEX root = QuestionsDeCours.tex
\begin{frame}{Questions de cours sur le chapitre 11}

\small

{\bf Questions de cours :} 

\begin{enumerate}
\item Etablir l'équation de Helmholtz gouvernant la propagation des ondes acoustiques.

\item Définir mathématiquement et physiquement une onde propagative et une onde stationnaire.

\item A partir du bilan local d'énergie cinétique, montrez que l'énergie d'une onde plane se propage à la vitesse $c_0$.

\end{enumerate}


{\bf Exercices de cours :}


\begin{enumerate}

\item Réflexion d'une onde plane sur une extrémité ouverte ou fermée.

\item 
\color{gray}{
Réflexion-transmission d'une onde plane monochromatique sur une discontinuité.
 }

\end{enumerate}
\end{frame}

